老實講 仲有咩方法 處理警察問題

我真係好想知 警權過大 打人殺人 唔洗負責
想做咩都得。
死局黎 得個三萬人 已經可以將香港變成君主制
和理非已經無作為 勇武就算捨己去抗爭 都對黑警無乜傷害

好灰 真係 見唔到前面有咩解決既出路。

唔用腦諗咪唔知
明知警權過大仲面對面走去挑釁D狗
仲有成班友係到迫和理非打狗
拎把遮打狗 係到問點解佢唔痛?
識唔撚識暗算? 識唔撚識搞佢全家?
武力唔得 唔識用智力? 玩到班狗有精神病得唔得?

和理非無用 勇武無用 係咪好似你咁既撚樣就最有用?

利申:非本人使用AC